如何回應藍絲同事

岩岩藍絲同絲已經wts話啲人搞亂哂
應該如何平靜回應同向佢解釋

問佢如果自願性質

送中條例參唔參加？

籃絲得把口 如果咁都話想參加

真係絕得交啦

亂？邊度亂？每次都見到香港人好團結去面對政權同黑警
光復香港 時代革命
唔睇都埋嚟推下po
[集思廣益]香城online小地圖app

洗撚班呢班7頭咩
到今時今日都仲係藍既醫返都晒藥費